改例前進攻掂到手照計入，改完例進攻掂到手唔計入

熱刺因爲改例咁撚樣賺左兩球波

笑撚死

笑死，上次都係入變唔入又係最後補時個陣。

兩次利記最大然家

執柒左佢啦var 簡黎睇要黎做乜

上季洛蘭迪擺明用手入波，未改例計入
今季拿樸迪就改例當犯規
個天都幫住熱狗

熱狗

根本迫害啦

改唔改例
路蘭迪個球都要計手球啦根本

樓主點睇你比哥狗屌

呢球黑哨啦 var都影唔清 淨係影背

都話你入得夠多怕咩黑你一球啫
今年黑左咪下年黎過囉
係怕你唔知仲有幾多年啫

是撚但有個冠軍擺係個櫃先出聲啦

鏝狗成日用前足入波

咁又點 咪又係冇冠軍

啲人仲拗腰撞入去

黑哨仲理直氣壯 熱狗

其實依球隻狗真係掂到再改變方向
鏝迷做乜變到好似利咁怨婦

洛迪比狗攬低左又唔睇var

兩點鐘去維園開熱狗拖啦 開po有鬼用

笑撚死
真係唔知邊個仲有幾多年啦